[集思廣益]有咩工係真係學到嘢又似翻個人

覺得自己好哂時間
市面上有好多工都係輪班
想固定有時間學嘢都唔得
office 工又要係咁 ot
完全無個人生活

我啱啱搵到份唔使ot嘅office工 6點強制收檔

關於啲乜

公營機構

學到嘢？

收工去上堂

你就好 我都想做公營

公務員

做正苦直頭炒埋股都得

整車 改車
香港人出奇好肯比錢去玩車
eg 打蠟 換車玲

做緊，人工好低